# 12 germinal

val luzamine: disparitions
vayfendre au centre du val (le capitaine / le maire ont des détails)

domaine=
- foret
- manoir

manoir=fondé par magnus mon père
- rez-de-chaussé
- en bas = cuisines, caves, bibliotèque
- 4 étages

1er étage
- 20 chambres
- bureau, bibliotèque

2e étage
- agriculture interieur (jardin)

3e étage, 4e étage
- résidences

30 servants, 4 cuisiniers, 1 blibliotécaire, 56 employés, 32 sur les ateliers de métal

- négociations ok avec grand père feuillage

virer les employés et leur dire qu'il y aura du travail dans la charpente et le métal mais moins.
laisser les coordonnés et on vous contactera si on vous engage

---

# 18 germinal

arrivée à la salle des portes

Julius: homme assez jeune, yeux bleus, armure dorée, vigridien, religieux, haut paladin (assez récent) accompagné d'une femme (sa soeur ? petite, brune), venus voir de la famille ?
- une nuit
- partis vers le nord
- disparu
- les enquêteurs ont disparus

~2 mois: immigration de "voyageurs" vers le nord qui disparaissent
1 village attaqué (Cadun) (que des morts ? cendres, cacasses)
1 survivant: hommes en armure doré au nom du roi pour purger les démons, et tuent des gens (choix précis)
~1 mois: pluie

- magiciens sur place
- une maire
- paladin local
- manfred = capitaine de la garde (grisonant, ridé, armure argentée, bague magique)

- sai-rae au nord (ancienne ville religieuse abandonnée)
sai-rae aide: les humains y ont battus une créature (Anatheme ?)
Sarenrae

Besoin d'une connaissance très fine du mechanicum pour bloquer le lien + fort niveau pour l'anti-magie

---

# 19 germinal

- 3 chevaliers soleil avec un dragon, le roi soleil
  "Sarenrae protégez-moi !"

le roi ordonne la capture de Julius (il était bléssé avant ?)
le chef de frank est un prêtre
